HO KXNG BXN 同我入黎!!!

你訂左個對護目鏡咪收貨呀!!!
已經比人mark實左 一收貨即拉!!

幫手推!!!

推

巴打幫推啊,
不過買護目鏡,拉乜

p 牌推唔到呀 麻煩大家幫手推

想知買護目鏡犯咩法
不過依家黑警做咩都唔使講法律㗎啦

乜而家香港講法治咩？
就嚟後生仔落樓下買口罩都拉

wow